
                      Vaya truñazo de película! Ahorraros el dinero y el tiempo. Pésima!!!
Contenido absurdo y lleno de referencias más que trilladas.
Me quedé tan decepcionada que me he registrado en este portal para poder opinar sobre ella. Una pura mierda, amén
        
            